\documentclass{article}
\usepackage{standalone}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{comment}
\usepackage{import}
\usepackage{listings}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{float}
\usepackage{minted}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{wrapfig}

\usepackage[a4paper, left=1.5cm, right=1.5cm, top=1.9cm, bottom=2.9cm]{geometry}

\def\UrlBreaks{\do\/\do-\do_}



\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\setlength{\headsep}{1cm}
\lhead{
	\includegraphics[scale=0.18]{../ressources/Logo-Dpt-info-aix-jaune.pdf}
	\includegraphics[scale=0.013]{../ressources/logo_amu.jpg}
}
\chead{\small{Projet tutoré - Trust}}
\rhead{\tiny{Année universitaire 2020 - 2021\\DUT INFO - Année 2 - S3 - S4}}
\lfoot{10 Avril 2021}
\rfoot{\thepage/\pageref{LastMainPage}}

\renewcommand*\contentsname{Table des matières}

\makeatletter
\newcommand*{\centerfloat}{%
  \parindent \z@
  \leftskip \z@ \@plus 1fil \@minus \textwidth
  \rightskip\leftskip
  \parfillskip \z@skip}
\makeatother

\begin{document}

\import{}{pageDeGarde}

\pagestyle{empty}

\import{}{repartitionTaches}
\newpage

\pagestyle{empty} % parce que pageblanche remet fancy
\small
\tableofcontents

\newpage
\pagestyle{fancy} % parce que pageblanche remet fancy




\setcounter{page}{1}

\import{}{introduction}
\import{}{cpp}
\newpage

\import{../Gestion_de_projet/}{gestion_projet}
\newpage

\part{Fonctions de hachage}

\import{../Hash/}{Fonction-de-hachage_documentation}
\newpage

\import{../Hash/SHA1/}{SHA-1_documentation}
\newpage

\import{../Hash/SHA256/}{SHA-256_documentation}
\newpage

\import{../Salage/}{salage}
\newpage

\import{}{crackingMdp}
\newpage

\part{Signatures}

\import{../Signature/}{signature}    
\newpage

\import{../docECDSA/}{docECDSA}
\newpage

\import{../edDSA/}{doc_edDSA}
\newpage

\import{../dns/}{doc_dns}
\newpage

\import{../Signature/}{Recommandations_de_signature}
\newpage

\import{../invalid_curve/}{invalid_curve}
\newpage

\import{../crackRSA_p_q_proches/}{RSA_p_et_q_proches}
\newpage

\import{../P-256/}{doc-P256}
\newpage

\import{}{regleVerte}

\label{LastMainPage}

\newpage

\appendix
\rfoot{Annexe}
\part{Annexe}

Nous présentons ici quelques protocoles et algorithmes qui sont évoqués dans ce dossier ainsi que le protocole Diffie-Hellman auquel nous nous sommes intéressé pendant ce semestre. \\

\import{../Hash/SHA256/}{exemple}
\newpage

\import{../Diffie_Hellman/}{Diffie_Hellman}
\newpage

\import{../Hash/SHA256/}{valeursInitiales}
\newpage

\import{../chiffrement/}{rsa}
\newpage

\import{}{cppRsa}
\newpage

\import{}{eddsa_uml}

\includepdf{../ressources/poster_s3.pdf}

\section{Rapport S3}
\vfill
A partir de la page suivante commence le rapport du troisième semestre qui constituait un rendu intermédiaire. \\

Cette annexe est principalement présente pour permettre la visualisation de l'évolution du projet lors du quatrième semestre.
\vfill
\includepdf[pages=-]{../ressources/dossier_s3.pdf}


\end{document}
